其實一手蘋果都係2千蚊，咁都唔撐食屎啦

二千蚊買黎撐肥佬黎，有乜事咪留畀個孫囉

屌，班藍絲廢老拎緊生果金咋 2000蚊佢地好撚心痛

唔好on9啦 明顯借消息炒上啦，買完啲錢係比莊家拎咗渣

真

其實呢2k去課金蘋果會員仲好，維持cash flow先係一間公司最緊要既野
股價有上有落，佢就算短期升幾多 都唔會咁快受惠到

變五毛pr啦你

agger

睇黎樓主入左好多手

渣緊？
唔驚話佢洗黑錢鎖起？

其實無所謂
當係買牆紙
買完提實物 拎返屋企記念

利伸 無買

唔好亂黎 要撐有更直接既方法
訂閱課金咪得

炒房見多人入場咪掃貨托價再斬你一筆
變相係益炒房對蘋果一d幫助都冇

你聽日入貨，賺嘅係我，賺嘅係銀行

買完轉眼比証監停牌就好笑

如果出於良比買蘋果股票，唔妹高追，set星期五個收市價，幫手護下盤就夠

老老實實，資本巿場升升跌跌無謂過份解讀
有2K 不如幫全個家族subscribe apple 好過

分分鐘成班藍絲同你一齊炒緊